有冇巴打24歲仲未破處。。。

到12點就24歲了
連波都未揸過
19歲嘅細佬就成日帶同女翻屋企日扑夜扑

屌過屎眼計唔計

扑咗細路條女囉

佢條女話我太柒

未插過人
但畀男人屌過屎眼算唔算處

call g啦

咁講嘢你唔喺忍呀？

30都未破here

A0?

屎眼未破

生日快樂anyway

多謝你
全日得你同我講

我24歲嘅時候啱啱破左處